聽講612拋 鐵通 磚 嗰啲係潮州人

發夢夢到
有親戚識中共啲人
啱啱黎我地屋企同我地講
話嗰批根本唔係香港人
而係大陸人
特登俾錢請翻黎搗亂

唔知真定假啦
戴定頭盔先